梅索尼耶告訴同事們，她不是病毒學家或實驗室專家，她依靠的是擁有更專業知識的下屬。 美國疾病控制與預防中心與covid-19的賽跑失敗:一種被低估的威脅和一種過於複雜的測試|大衛·威爾曼| 2020年12月26日|華盛頓郵報 
 因為我的父母有同樣的工作，我從不認為他們的職業是從屬於另一個。 Catherine Dulac發現性別行為背後的腦回路|Claudia Dreifus | 2020年12月14日|量子雜誌 
 2018年，皮查伊悄悄退出了董事會，任命了一名谷歌下屬接替他的位置。 Magic Leap試圖創造另一種現實。 它的創始人已經在2020年9月26日，Verne Kopytoff 
 將其提煉出來，Greenlight是父母將錢從一個賬戶轉移到下屬賬戶的一種方式——這是一些轉賬服務已經通過Square的Cash App和PayPal的Venmo實現的。 孩子們的零用錢能抵禦經濟衰退嗎? 2020年9月24日|財富 
 同性結合不會選擇婚姻模式，這是一種關係，一種支配和從屬的關係。 “脫脂牛奶”婚姻還不夠:金斯伯格被認為是LGBTQ的盟友，克里斯·約翰遜，2020年9月21日，華盛頓刀鋒報 
 這就是像“大危險”這樣的下屬團伙發揮作用的地方。 墨西哥黑手黨是所有街頭幫派之父|Seth Ferranti | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 事實上，該委員會是由德里斯科爾的下屬牧師組成的，他們不是由其他牧師選出的。 另一個巨型教堂內爆|沃倫斯羅克莫頓| 2014年9月14日|每日野獸 
 Maria Zhang被一名女下屬起訴，聲稱她被迫與她發生性關係以保住她的工作。 被指控性侵的雅虎女主管Nina Strochlic回擊 
 科技公關公司OpenCommunications因其首席執行官對下屬做出不受歡迎的舉動而受到衝擊。 雅虎被控性騷擾者要求女性在工作時多穿裙子|Olivia Nuzzi | 2014年7月14日|DAILY BEAST 
 個人，即使是王室成員，也從屬於更大的群體。 處女獻祭和帕臺農神廟的意義|尼克·羅密歐| 2014年2月12日|每日野獸 
 貝西雷斯被包括在內，因為他在以後的任何日子都不會贏得它，但他像狗一樣的忠誠使他成為一個無價的下屬。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 到目前為止，繆拉一直是服從命令的; 他的遠大抱負是成為一支獨立軍隊的總司令。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 1800年，馬斯納帶著他忠實的下屬前往意大利，擔任陸軍中心的中將。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 下級支部成員就驅逐表決提出的上訴在上訴未決期間不因其死亡而減弱。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 第二天，他被剝奪了職務，被降為一個新管家的下屬。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛